應承我！就算民主派大勝都好，一定要繼續街頭抗爭！！

見到港豬咁踴躍投票
既開心又擔心

最驚係港豬以為贏咗
唔再出黎抗爭

未贏架，係乜都無贏過呀
要繼續出嚟呀

贏左先算啦屌你老味

大勝諗多左，應該55:45

ok

Push

一秒都無忘記手足

你贏就有民意授權食住個勢上

大敗更加要抗爭

抗爭，三罷

香港人，反抗!

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

推

返

上

去

士氣大增
Keep住個勢繼續抗爭

冇錯，一日冇5大訴求，抗爭一日不息